是日靚飲品 衍生七星茶

辣殺

今次認同你舊辣殺,真係好難飲

royal級垃圾

下次試飲衍生開奶茶